落唔落去買m 記好，5分鐘路程

唔知去唔去

去

頂我都諗緊 但係好怕旁人目光

唔去，貪過癮咩？

我都係。。

肚餓呀屌你

叫麥麥送，咁就只得外賣仔既目光

點解唔去..襯十二點D人未散 唔使排隊 快D去

ok

去！

頭先成間OK 得我一個人，買叮飯食
個收銀即刻客氣哂

未返到屋 d人

冇錯，我即刻變左大客
個收銀比我仲慘，要返工

毒撚食營多咪算囉，食咩m記

毒撚食m記都唔比

樓豬買咗未

唔好落
買完胃口都無埋

食完了
喊住食

樓下冇24...要渣車就不了